(咩游大東 方以文)覺唔覺今時今日香港無人睇電視 嗰2個咩視評人仲日日吹奏TVB VIUTV好撚柒

本來都唔想講

但兩個柒頭成日活躍於FACEBOOK，又喺奶共傳媒PK01有地盤自瀆，
寫埋晒啲電視飛機文，又學人搞啲咩電視大獎自HIGH,
你老母20年前就話香港電視大把人睇大把人關心啫,依家仲吹奏埋晒啲
TBB,YIUTV，真係柒到唔柒

個咩大東仲成日"獨家訪問"暗星，大大篇飛機文又長又臭，
係FD就唔好再喺FB SHARE等我睇親都想嘔

正煩膠

都唔知係咪又係PK01啲技倆 ，捧埋晒啲視評KOL嚟搶人VIEWS。

兩個邊個柒啲？你哋覺得

定係柒頭本來就無討論價值 ？

供求問題，真係有好多人好認真對待呢啲電視臺嘢，包括好多連登仔
支那01咁多資源，又想更多人睇支那01，自然會畀無限資源佢哋出呢啲廢文，因為真係好多人會睇，甚至討論佢哋啲所謂論點

簡直浪費生命